覺唔覺公司電腦有得上youtube同facebook係基本人權黎

公司請你返黎上fb睇utube